【4月新番】不正經的魔術講師與禁忌教典【第 9 話】

不正經的魔術講師與禁忌教典
ロクでなし魔術講師と禁忌教典
Rokudenashi Majutsu Koushi to Akashic Records

賴在別人家裡、一年過著無職生活的 葛倫·雷達斯，在家主的強迫下到 阿爾扎諾帝國帝國魔術學院擔任兼職講師。但他假自習之名行打瞌睡之實，就算難得站上了講台，他也是直接把課本釘在黑板上。就在想早點辭職的心態下，被學生 西絲蒂娜·席貝爾提出了決鬥。結果令人遺憾地，葛倫以懸殊的差距吞下了敗戰……然而與政府敵對的魔術結社「天之智慧研究會」襲擊了學院，葛倫也被捲進了一連串的紛爭之中。

PV2

PV3

OP PREVIEW

ED PREVIEW

──預告──
EP8 予告

──回帶──
立即重溫繁體中文字幕 第 1 至 8 話 ：

──放送──
AT-X 毎週火曜日 20：30～
TOKYO MX 毎週火曜日 24：30～

又要J公主喇